雲格 : 皇馬已經五年沒能贏得聯賽冠軍了

自從阿仙奴跌出前四後，67歲的老帥雲格就成為了球迷抗議的直接對象，而雲格是否會延長他在阿仙奴帥位上的時間也還丞待宣佈。週末輸給北倫敦死敵熱刺後，這樣緊張的氣氛愈發濃烈。

阿仙奴自2004年後再也沒能奪得過聯賽冠軍，而且被批評為將奪得歐冠盃資格視為成功。現在球隊與聯賽第四名有著6分之差，取得歐冠盃資格的希望已經很小，但雲格再次呼籲人們從困境中展望未來：「如果回顧過去的三年，我們贏得了兩次足總盃，並且分別取得了第二名，第三名和第四名的成績，如今我們又進入了足總盃的決賽。」雲格繼續說道：「總的來說，我能理解大家不滿意的原因是你們想要贏得一切但是你要知道，皇馬已經五年沒能贏得聯賽冠軍了，而利物浦則已經20年沒能奪得聯賽冠軍。我們的對手都是大球會，所以這並不容易。」

人地有歐聯，你有啲咩
btw 猁果到駁唔到

我皇無足總盃，阿>皇

人地換左幾多個領隊呀

無知一問，想問阿仙奴幾多年冇贏過歐聯？

拎皇黎比？ 四年歐聯準備三入決賽啦 4次都有四強